粗口趕客老闆現身 選過港男兼係胡師傅徒弟

穿着背心、圍裙，露出一身肌肉的「90後」老闆Arnold，原來是著名健身教練──胡力威師傅的徒弟︰「我跟咗胡師傅10年喇，仲參選過香港先生！」

女人波果個?

skip leg day

相由心生

跟得胡師傅操果啲都係唔玩腳既？

Wu cfu

粗口爛舌，只係健身冇健心

係幾大隻既，但真心想問下佢地唔覺得咁著好柒架咩

春袋建身

You never skip your leg day, no matter how hard it is.

健左心唔應該講粗口

博上位

個胸搞乜操成咁

講粗口冇問題寫粗口就有問題

係囉呢啲七頭皮成日想出風頭
做人踏踏實實啦

得罪人，一陣比人Call食環搞佢
傻的嗎

佢冇健心

胡cfu同佢啲弟子重點操嘅都係三頭？

原來又係宣傳

力威健身

學下品格仲好啦

佢有撚排煩啦 日日call食環

條Hermes皮帶做乜9

所謂健身健心，有興趣可以上黎了解一下

師父明白到不同人有不同需要，本院現正研究參加其他服務，請留意Facebook專頁的更新

谷實 嘩 靚到

咩叫比例 拿 而d就係比例

力威健身 肥腫難分

力威健身 只練上身

Black listed

出埋樣大撚把港女衝去卑人屌老母

醒下啦香港人，遲下有人卑舊屎你都照食架啦

第三幅圖隻手 小兒麻痺咁款

冇健心，出晒事
逐出師門啦

大隻的確係冇腦

有辱師門
實行捉佢入暗房瘋狂舉鐵

食一大碗袋底泥

條友健身唔健心
枉為胡cfu徒弟

依家舖頭又唔是健身院內

男神鴨店

聞過袋底

一大隻 就要係咁show 出嚟 開胸衫都要著

男神鴨店
Short short地

屌,原來搏上位

捉佢返去健下心先

佢唔係力威一排啦。

之前有傳胡師傅
有個徒弟同佢唔岩傾
唔知係咪佢呢

舊果批都走晒 就知咩事
胡cf果套唔岩現代健美